她說，該政策已從手冊中刪除。學校體育在這場大流行中成為了“俱樂部”——現在有兩名教練退出了《阿什利·麥克格隆》《2020年9月17日》《聖地亞哥之聲》
Facebook稱，最近，790個與QAnon有關的團體根據這一政策被刪除。Facebook試圖用新政策清理群體|莎拉·佩雷斯| 2020年9月17日| TechCrunch
這既需要考慮指導他們行為的政策，也需要考慮當他們違反這些政策時的問責機制。Breonna Taylor定居點的警務改革，解釋| Fabiola Cineas | 2020年9月17日| Vox
啟動國家能源創新任務是一項雄心勃勃且在政治上可以實現的氣候政策。為了應對氣候危機，美國應該啟動一項國家能源創新任務——艾米·諾德魯姆（Amy Nordrum）——2020年9月15日《麻省理工學院技術評論》（MIT Technology Review）
一些政策制定者已經向社會和行為科學家尋求指導，這是令人鼓舞的，因為這並不總是發生。為什麼提出有效的干預措施來應對新冠病毒19型如此困難(nlewisjr@cornell.edu)2020年9月14日第五屆第三十八屆
該策略在某些情況下被用於幫助確定GMO政策。防氟劑是OG防氟劑| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
可能從新政策中受益的人中有三分之二是墨西哥人。為什麼墨西哥人對奧巴馬週二的重要會議感到憤怒？小魯本·納瓦雷特2015年1月6日《每日野獸》
簡言之，父親身份在政策辯論中很少受到關注。好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸
我相信機構的力量——國會、公共政策、某些持續很長時間的政治理念。感謝國會，而不是LBJ《偉大社會》|朱利安·澤利澤，斯科特·波奇| 2015年1月4日|每日野獸報
他們所相信的會影響經濟政策、外交政策、教育政策、環境政策等等。福音啟示錄全是你的錯|傑伊·邁克爾森| 2015年1月4日|每日野獸
看起來很像1871-1873年戰爭中採取的同樣政策被有意識地遵循。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
也就是說，政府通過增加貨幣形式引入了借貸政策。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
這一決定意味著瑞典外交政策的徹底逆轉和與法國的決裂。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
沒有必要討論這項政策的最佳執行方式。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
即使是最純粹的自私也會決定社會保險政策。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克